屋企話打機唔係我既一切，但我係虛擬先有自己既空間

由細到大都冇私人地方同自己野

書都冇幾耐就俾老母dum哂
一係就賣一係就送哂俾人
玩具都係，模型又係
結果得番部電腦，fine

最近肺炎關係逼住日日對老母
而家先問我做乜唔睇書
都冇哂啦

點解中意打機？

因為我可以做自己
有自己地方可以擺野唔會唔見咗
我知道佢地只是0同1
但我擁有佢地

大概呢啲野，父母呢一世永遠唔會明

大個咪搬出去住囉
比老豆老母煩係人生必經階段嚟架啦
睇開d

巴打同我2人世界
我地可以一齊0同1

都冇晒啦
就咁睇字都感受到巴打嗰種無奈同唔開心

真 明明就係想用黎逃避現實
現實乜都冇 先要逃避下

至少揾到樣嘢值得你去花時間
樓主唔使咁介懷

多謝你哋

不過老實講每次提到呢啲都灰
加上父母深藍
其實好多野都冇辦法係屋企講

以前都係
但而家冇所謂了，已經接受自己一無所有

無能力無錢窮撚不自由

窮人生仔正仆街
房都比唔到仔女真係唔該唔好生出黎

書無左可以再買，睇完再二手網賣出去

同你一樣 今年23了 從來都無自己既空間自己既房
打飛機都要去後樓梯

真 唔好睇少人既適應能力

我屋企而家係一件玩具都無 送晒俾人

屋企冇廁所?

無

咁搵廁所打，都好過喺後樓梯丫

自己出去租個劏房，都係 4000 幾姐。

俾我真係會開鳩佢波
買完返嚟Dum曬？ 我一定日嘈夜嘈

有西計咩 無本事搬走 一定要受佢地氣架 一陣佢就搬大條道理出黎 咩養你咁多年 着3食既住既都我既
真係駁唔到

好慘
書係只能自己丟
每一本認真睇既書
就好似同佢發生過一段關係
一本書認真睇可能都要12個鐘
你同佢既關係只有你明白

佢夠膽咁講出口，我一定同佢計足
到時佢老咗要人供養？
供佢18年好啦

嘈過家下先冇明顯dum我野
不過有時都係有啲野唔見咗

佢哋想改做我做外向，由細到大都咁搞，好多年了
覺得內向係有問題係病
兩個外向點會自己既下一代係內向？

有啲書係買番來珍藏唔拆，結果都冇咗
唉